用連登app有一個問題想問

人地po條ig link出黎

點樣先會用ig app開？

因為就咁禁條link會係連登個app開 但又無登入ig嘅 搞到睇唔到？

有無方法搞搞佢？

有無人知點整

推

係咪個個都有咁嘅問題

twitter都有同一個問題
想即刻retweet都唔得

咁弱智

係咪po錯台

連登app呢？

跟著呢？唔係好識

我用Apple 有無分別？

有時click 入link之後會係已經登入同有open in app揀
有時會冇

唔知分別係咪喺sharer 用緊嘅設備上面

成日叫我安裝ig 咪有囉 安乜鳩

係
有時會直接飛咗去app store度

其實我都有個問題，點解有啲up/downvote 數唔出？

Twitter 好似得

利申：iOS

好似得 去咗app store再開就會去到版面

你試下整條ig link俾我試試

唔要咩princejoyce

依個係feature黎 費事俾人帶風向

要你自己獨立思考

因為連登APP似乎用Chrome做底，網頁會detect到以為你用Chrome

咁點解決

都係要登入

你係連登㩒條link 係用緊連登嘅build-in browser開
佢唔知你係想開IG/twitter嘅link

但如果你用chrome/safari開ig/twitter嘅link 佢會知你係開緊ig/twitter 所以佢先會俾個option你switch to app

去setting可以較